［貿易逆轉］中國人開始賣出美國物業多於買入

Wall Street Journal: Chinese Reversing Big U.S. Real Estate Buying Spree That Had Helped Boost Prices.

幾時賣出香港物業多於買入呀頂你

賣美國物業做咩？

咁快套現？
公司唔夠流動資金？

香港只會gogogo中國愈差香港樓價就愈貴

驚比人查

放棄綠卡救國

套現番大陸還LOAN

為國家表演剪綠卡未

大陸人會還錢

留舊錢係外國別墅飲住紅酒睇住d爛數留係大陸爆到零
再投資仲爽

大陸人咁醒就唔會咁多 打個電話就比人厄成百幾萬啦

係咪驚被侵侵追擊 ?

哪，中國經濟好穩定㗎吓
流動資金一啲都唔會唔夠㗎吓

賣完現金放地底

咁辛苦拎啲錢出國仲點會拎返去還錢

套現 收買d官員出走啦

手撕綠卡

醒果班咪晨早資產轉移

者係而家出售外國物業

大陸D人一定唔會賣資產回返大陸架
九成係驚中美搞搞下會搞到佢地, 所以賣走晒走去D較中立既國家, 例如歐盟

正所謂美帝亡我中華之心不死，持有美國物業本身已經係叛國死罪，應該炒家滅族。